Jake Paul ig撩愛爾蘭人麥佳格隻抽

人哋理尻你咩仲夠膽叫人Irish cunt

我單手都打撚死佢啦

打完比你升身價
真係當人傻

雖然佢係ON9仔

但我諗佢打撚到你仆街都唔係咩問題既

你知道我係邊個一定唔敢串我

你班連登狗個個矮nate robinson成個頭
一定夠做啦

On9仔一個 咪比attention 佢

叫個比賽輕量級MMA選手出嚟同佢呢個次重量級嘅打boxing
點解唔挑戰Canelo

賺錢姐 跟boxing例mcgregor都未必贏

nate robinson得175
登仔有無咁矮呀

Conor: who the fuck is this guy?

但係nate robinson好撚大隻呢
加上nba級反應運動神經都收皮
雖然拳怕少壯
但係佢last心急
比人ko真係柒過輸點數

所以係咪有得打？

屈鎊數 打黎做咩..

但mayweather打logan paul喎
個個都話mayweather會贏

贏唔贏wfc 毫無睇頭嘅fight